阿根廷生死戰，由小花擺陣?

上屆亞軍阿根廷想搶進16強已無路可退，除了得戰勝尼日利亞，還得看克羅地亞和冰島的臉色，不過更慘的是阿國內部深陷「茶壺風暴」，今天更傳出主帥桑保利（Jorge Sampaoli）掌兵權力已遭到架空，對尼日利亞的生死戰，將由球員們自己來決定先發陣容

小花

【體育】正徘徊出局邊緣的阿根廷出現內訌，有指教練森柏奧利與球員談不攏並遭削權，周二對尼日利亞的生死戰，將由球員自行決定陣容。

除了出線形勢不感樂觀外，據傳媒報道陣營內更存在內部分裂，以馬斯查蘭奴和美斯為首的球員，更在昨日與足總技術主管，本身亦是1986年世盃奪標功臣貝魯齊加（Jorge Burruchaga）會面，道明他們的擔憂。另一冠軍功臣古斯蒂接受訪問時證實此事，「我與貝魯齊加交談過，球員將會對尼日利亞一戰自行決定排陣，這是一個事實。如果森柏奧利希望坐在後備席，他可以這樣做，如不出現亦沒問題。」 外界盛傳阿軍球員對教練森柏奧利的排陣非常不滿，希望將他踢走，但足總主席泰比亞與森帥周六會面後，卻無意在世盃賽事期間易帥，因此出現由球員自行排陣的亂局。 阿根廷在D組首兩場分組賽演出令人失望，先是1:1賽和冰島，其後上仗更是慘吞克羅地亞0:3，令球隊現時兩戰得1分，需戰至分組賽鬥尼日利亞的最後一場比賽，才能定奪球隊本屆世界盃的命運。

好事黎喎
反正d人講到美斯靠體系,咪由佢自己揀人配合自己睇下贏唔贏到囉

認同

messi踢咗咁多年，應該知道要點擺先配合到自己

一定冇大把拿

笑C朗做埋教練咁耐 今次小花連陣都排埋

要證明自己睇呢場

街場咁

老實講
係個教練on9
阿根廷前線就算天才波，都唔會搞到咁嘅田地

正喎

今屆d 花迷真係堅老尷

對尼日利亞都生死戰

咁咪證明之前係教練on9
唔係咩小花迫佢咁排囉

我懷疑連登仔排陣都好過個教練

點算解唔試大巴拿同小花雙核
反正都背水一戰

出哂阿古路 希古恩 小花 迪馬 大巴拿 等佢地五個自己組織 之後擺個防中 四後衛守算

猜隊

如果出到線就好睇
無領隊既情況下殺入決賽

得返一日 用返最簡單個個識踢既433 或者442 前面幾個天才波搞掂

好難唔好過
我呀嫲都排得好過佢

今次輸了俾人唱一世
背水一戰feel
估大炒黑鬼

天使 阿古 小花
盧斯素 馬斯 班尼加
是撚但x4

求你你地唔好燈

有得睇呢個陣 輸都抵啦

以小花對足球既了解, 我諗佢最後會推算到下場自己唔應該出場

Team Kill

肯定入返四球大炒尼日尼亞

唔使懷疑

23人名單選伊卡迪，rulli
陣容方面大巴拿正選

呢兩點全世界都會做

唔好整死大巴拿唔該
霉西最後一次由佢衰算 大巴拿大把世界

呢個真，教練自己話咩唔夾真係9up
上場一上場有返幾下攻勢

第一件事換左個龍門先

個教練真係垃圾 做得好

迪馬第一場咁撚廢

第二場已經唔撚好出啦

死唔出大喇叭
戇撚鳩

一陣阿根廷出線就正

好有難度喎

有幾難

要炒尼日利亞先穩

而家睇個款贏都有難度

贏就得，只要主動權係手就唔叫難

美斯朋友隊

好事黎喎
反正啲人話小花輸教練，咪由佢自己自己揀人配合自己睇下贏唔贏到囉

擺901

冰島已經見底，鳩斬十死球only , 當然格仔放水機會都大

如格仔不放水，美斯隊分分鍾1:0出線

格仔會唔放水?

講到明放 話出後備
但冰島唔會勁個克羅後備掛

放水 同 做波唔同
放水實會 但會唔會睇住阿根廷來做波就好有保留

格仔同阿根廷又唔係深仇大恨
唔會做到咁出面既

無錯，冰島唔打防反亦只是9斬入禁區衝，格仔歐洲隊習慣曬，但格仔防反係冰島之上

美斯 : 喂呀戴乜春你同個前教練幫我地看袋

美斯唔踢
做領隊咪得
話哂叫足球上帝

大炒硬

小花最後機會，冇得賴隊友賴教練，

贏唔到就好笑

球霸

下場見到小花著老西係場邊指指點點

勝-戰術大師
負-蒙牛小花

天與地

今次 我地花迷冇得再賴呢樣果樣 背水一戰 大炒尼日利亞！

笑撚左

學c朗場邊指揮奪冠

最尾唔出自己 自己做教練係場邊指揮咁就最撚好睇

美斯做埋教練

我諗全部球員都有同感就真係教練有問題
睇佢上場喺場邊痴撚咗咁都感覺得出

424啦屌

未來又可以做領隊

美斯 阿古路 希古恩 戴巴拿 迪馬利亞
前場佢地5個鳩射鳩去自發揮
後場專心幫佢地執屎

格仔點會放水

尼日利亞好勁

唔放水都留力啦
收起啲主力
洗乜同你冰島博

最勁咪無出到你

支持尼日利亞踢小花出局

最好係咁
輸左冇得瀨

麻煩各位連登仔唔好燈住先 唔該

出大巴拿收起自己
輸左賴佢

好想睇下keyman有咩講

小花出曬Ｄ特別卡

必加氣合加暴走....

C朗可以喺歐國踢到去決賽做教練，我美屍一樣得。

呢幾年有c朗同美斯鬥真係好撚精彩同多笑料

句對白好熟

已經首名
想點踢都得

都係既
一陣輸左就上哂身

就算留力 冰島都難贏啦
贏咪最多贏1球

All in

說話又唔係咁講
參賽得都有心奪冠
少個強勁既對手點都係好事

2wob會親手收你地皮

強勁對手？阿根廷？

小花陣

比起冰島點都多d變數
點知阿根庭會唔會咸魚翻生
最理性既決定一定係放水

唔係 尼日利亞大炒阿根廷而 格仔輸比冰島可能無首名

和冰島先一定首名

仲有機會落次名
格仔為穩陣點都想求一分

墨西哥全勝6分都仲有機會出局
阿根廷1分pat屎咁都仲有機會出線

輸左就好笑

阿根廷算吧啦，俾你-6次名出到線，16強一定出局

我覺得選擇正確
輸都心服口服

唔好玩啦
上場臨完場個陣追住格仔d 人黎踢喎

其實次名出線16強都打硬法國佬
到時應該

一個唔覺意尼日利亞大炒阿根廷
格仔喊都無謂

韓國零分都仲有機會呀

未必

Adi廣告預知到美斯擲哂d戰術

如果係咁既話
美斯應該要退出球壇

放水都唔會有波唔入啦
克羅地亞防反打冰島點都入到一粒

美沙係咪第一個冇得踢

叫肥馬唔好坐樓上
坐番落下面鎮住先好過啦

如果和到 就整唔死阿根廷啦
佢炒唔到尼日利亞都係輸自己
唔關格仔事

好想睇美欺係場邊做教練指指點點 之後再換自己入去

花迷簽牙朗指指點點
點知球王直接排埋陣

好心美欺唔好留鬍鬚啦
踢波都無哂力

會唔會出現小花版本

小花啞架

呢d數字上既可能就唔講啦

其實我覺我是但搵個呀婆都好過依家個領隊

但依d消息真係唔可信

咁個教練真係有問題喎
係要出埋啲23線

但呢個大家口中講既廢柴, 佢帶領過智利拎美洲盃

可能泡菜下場背城借一大炒日耳曼軍團呢

克羅地亞應該睇住黎食
收起主力守半場再算

當街場咁踢

原來小花今日生日
祝你生日快樂

其實06法國都試過咁啦，成隊冇人理星座佬，個個睇施舟頭

冰島贏呢咁 阿根廷得失球差D 克羅戰意仲好有問題

如果robben當年肯第一個射12碼
都未必會輸俾阿根廷
佢次次都係第二個射
vlaar射失第一球搞到後邊個個好大壓力

仲要自己俾埋解約費 真係俾人做低果種心寒要點解禁

足球界LBJ

墨西哥未保首名 唔可以輸

格仔 自

克羅地亞玩嘢輸波
阿根廷可以畀尼日利亞大炒玩返佢
變咗次名出線

迪保斯基教到西班牙世界盃歐國盃冠軍
14咪又係小組賽出局
領隊呢啲嘢真係好難估

呢場美斯天堂與地獄之戰,玩下手好睇過決賽

今屆路維差啲ga la

應該都好過343陣

飲蒙牛 輸三球

贏國又贏

咁多名星要乜春戰術

打天才波好過

比佢自己排囉 如果嬴到有咩所謂 反正呢兩場個陣真係鳩到想屌佢老母

上兩屆咪試過，俾德國打到無得還手

格仔放左水冰島都未必贏到

佢做隊長乜撚team talk都唔講
馬斯查蘭奴做哂

個年打完兩場
個個話出到十六強對西班牙一定出局

肥馬教死得仲快 擺美斯打右閘

我覺得森柏奧利都幾有guts
揀啲垃圾本土兵，伊卡迪果啲唔在講
要幾大勇氣先可以出卡巴耶路做正選

吹到 森柏奧利 坐唔坐後備席都得

想睇森柏奧利玩野換人
排陣丫拿？ 同你換撚走佢

千其唔好再冇大巴拿

爭氣呀阿根廷

唔關有冇深仇大恨事， 放冰島入16強點都好過放阿根廷既

我諗小花中場應該排小白同沙維

呢場主動權亞軍廷真係渣起手架啦 大勝=出硬線 嬴一球極危

如果大勝 我花會上到一個咩野位

有冇人諗過次名係打對面組
比隊廢既對面輕鬆贏,
再下場自己對住既就係養精蓄銳既對面首名

咁都重要迫走佢 就正宗損人不利己

點解要幫另一邊線嘅強隊？

阿根廷點踢都冇用 克羅地亞可以睇分數黎放水

咪柒喇，克羅就算出後備，班後備唔洗搏表現？
放水做乜

少睇波有野唔識想問
國家隊而家入選左嘅球員
之後係咪冇得改?

想j大巴拿 放佢落場啦

話唔會放水嗰啲係咪曲線

好地地點會專登放水
有人要搏表現,又唔可以令到現場既觀眾失望
再講你放邊隊上去你都係益左其他隊
根本冇乜得著
最多話比某D球員休息下

美沙係場邊幫光頭佬含撚

睇住fifa球員評分排都得啦

場波一齊踢
去到最後亞軍庭贏唔到一樣可以放水
到時唔小心輸左兩三球
咁格仔又自己唔小心又輸左一球
隨時就次名
點解要戰戰兢兢咁踢90分鍾?
換半隊正選就話

事實係打352自己找死

放隊阿根廷入去 搏佢有機會打殘對面線d強隊
放隊冰島入去益對家又有咩用
重點係和/win就一定最穩陣
輸左一間變次名教練團仲唔俾國民屌死

後面輸幾多 前面入返
出晒 美斯 阿古路 希古恩 迪馬 戴巴
有生之年唔知可唔可以見到佢地同場

阿軍球員
屌你老母

同意
出後備但後備會認真打先係正路

其實點解之前球員唔比意見?

根本冰島就要焗住同你攻
格仔專心同你打防反都夠做啦
反邢亞軍贏唔贏到先係問題

會唔會同外圍賽生死戰一樣

你都調轉講 克羅地亞輸5球加尼日尼亞贏先第二出線 克半場知阿根廷贏或和點會唔放水比冰島出線 有時唔怪得咁多人輸波 瑞典同德國果場一樣 如果和 下場瑞典同墨西哥一定和波踢默契波 克羅地亞同冰島同樣會踢默契波 到時就算阿根廷贏出唔到線 你地會屌克羅地亞放水？咪一樣抽阿根廷水

唔放水但出後備 後備有實力就唔洗做後備啦

格仔應該唔會放水， 陣間尼日尼亞攞多三分咪唔一定首名

總之格仔無可能會專登輸，
在情在理都無可能

睇乜撚野 同一時間踢

最後坐後備席， 半場換入谷盡佢

出唔出到線阿根廷唔知，但係絕對可以逼害個教練，踢得似番隊正常波已經可以大巴大巴車落個教練到

唉 都話半場可以睇住分數黎放水

足球既野 你踢緊點預計下半45分鐘會發生咩事
巴西都可以補時入兩粒

格仔無啦啦點解要咁搏
驚阿根廷驚到咁咩

小組賽柒到甩碌要次名驚險晉級

格仔踢先定阿根廷先?

同時踢

美斯連教練都撈埋
足球上帝當之無愧

咁刺激

最後一輪全部組都同時踢架

就係為左避免d球隊睇住黎食

睇尼日尼亞d反擊又快有又效
睇怕阿根廷比人炒多...

佢8年前教阿根廷

人地原文無話美斯決定

你已經假設左格子半場 一定係和/贏
如果半場唔小心輸左一球
個邊就算和定尼日利亞贏
格仔下半場未又係要死追
咁格子立場 我和波就一定首名
贏埋就更加唔使煩
你邊隊次名關我撚事咩
總之我唔使對法國就得
點解我仲要咁花心機去度下 90分鍾失唔失波令亞軍庭出局好呢
你話真係敵國就話姐

克羅地亞都炒阿根廷3粒啦 驚西再對佢咩 最多咪出後備玩下 吹到會特登輸比冰島

其實放水一開始係啲人講笑吹下水...
唔知點解黎到連登班小朋友會咁認真

對格仔黎講邊隊出線根本零影響，格仔本身都唔會入到決賽，邊隊拎次名都唔會見得翻，確保首名最重要

咁點接排換人

巴打皇迷？個個post都係到鳩up話克放水俾冰島。
定係巴打係克羅教練？

打34 1 2 前面放阿古路／大巴拿 同希古恩 中間美斯 派牌 左右翼 兩防中 3後衞 有無得做？

克羅地亞輸5球加尼日尼亞贏先第二出線
笑死

明明岩岩先贏3-0
格仔邊有咁驚阿根廷

...你有冇睇 格仔要輸夠五球比冰島同時尼日贏阿根廷先第二出線 呢種可能仲低過阿根廷大炒尼日尼亞出到線 其實你地真心認為格仔會認真同冰島踢 贏或和 阿根廷贏尼日就出到線？定曲線

上面條友一睇就知假膠反阿根廷啦，踢都未踢就話克羅放水，打默契波。打你老母臭系咩on9仔

一堆友信先陰公

佢係，早幾日垃圾波冰島柒完就開始衝入阿根廷post想9up，點知講野又無point 比人屌撚翻出黎

諗起聽日就正

唔寄望佢出唔出到線但希望可以打返場好波

忍唔住笑 克羅地亞放水唔通會大大聲講出黎？D組最後一輪只有兩個可能性 一 阿根廷贏尼日尼亞 但格仔放水比冰島 雖然同分但得失球差冰島出線 第二種可能性就係阿根廷贏唔到 尼日尼亞同冰島計得失球 睇下邊隊出線

你有種咪買阿根廷出線囉

克羅地亞唔放水冰島輸9成
亞軍廷贏到就畀佢反底抽身，係咪咁戲劇性

小花將係首位以球王加領隊身分拎世界盃冠軍既偉人

阿根廷一分排最尾 你地就調返轉番講 講佢有主導性 阿根廷出線唯一可能就係大炒尼日尼亞六球以上 當然你地咁曲線 實會繼續燈阿根廷 話格仔唔會放水嗰啲 有本事就買阿根廷出線

冰島-2 一分
阿根廷-3 一分
你意思你如果格仔半場見到阿根廷大炒緊幾粒佢會放水放到比冰島下半場456 自己？

你all in咗冰島贏克羅地亞未？

老馬是無辜的

救命 我指阿根廷要大炒先可以出到線 唔係話佢一定大炒到 阿根廷小勝都難 明？

點換人
係場到飛紙仔比場邊？

係阿根廷連贏都難..

先生叔

藤真

好笑 阿根廷一定贏尼日尼亞出到線？
阿根廷一分排最尾 你地就認為 格仔會贏冰島或和 阿根廷贏尼日之後攜手出線 ok 我冇野好講

下場會見到美斯換套老西坐係場邊

其實 冰島贏1:0 亞軍庭贏2球已經出線

我來教！

贏到力架先講啦

其實你係咪唔明咩叫主動權
不嬲就講緊阿根廷爭氣大炒到尼日利亞就有機會
所以有所謂主動權
係得你一個係到死話阿根廷做咩都無用
因為格仔一定會放水

真係膠都廢事俾

好想睇到時小花落命令換人...之後光頭佬玩鳩佢唔比佢換

出硬
由冰島輸已經開始有運

決賽組合 葡萄牙 對 阿根廷
十年終極一戰

唉 你都識講阿根廷贏 格仔可以冇顧慮繼續放水比冰島入 除非阿根廷大炒到格仔唔敢繼續放水 仲有尼日尼亞有3分係手 唔同阿根廷死過？

白痴仔 尼日有三分 唔同阿根廷死過？

支持阿根廷

散步帝就黎跑得小過教練

足球上帝

有預感尼日利亞會和到

對足球嘅理解有邊個高得過美斯

上兩代球王

唔係2邊同時作賽咩，90分鐘一直和，再睇對面比分，先決定比唔比冰島入波，其實唔難。默契波一直都有嫁啦，好出奇咩。

唔講格仔放唔放水 外圍賽冰島贏格仔小組第一出線 何況到時格仔真係放水出後備 再者尼日尼亞有三分 點都同阿根廷死過 係咁多

上面位絲打好似淫底

其實阿根廷應該寧願力架攻出黎好過死守...

其實點解格仔一定要煮死亞軍廷？
因為上場踢鳩佢地？

出到線好似好後先會再見到，放隊勁小小嘅（3隊比）出去掃雷好過啦，再見到打返個分組賽大炒過嘅對手，自己都打頭半班

如果阿根廷連尼日都贏唔到
更加唔駛諗冰島放唔放水啦

倒臣醬

人地唔煮死阿根廷 都要阿根廷贏先得 自己打得好洗咩理人煮唔煮死 唔通人地玩到比冰島炒456咩

全世界都知係得佢唔做咁先顯得佢見解獨到

睇完類似周芷若個一類既傻鳩廢up完一大輪，真係難為仲有人正正常常咁應佢

除左見到佢發夢想阿根廷出局想到傻左，根本完全無理由說服到人相信格仔會放水

放完水對格仔有咩好處完全睇唔到，得班小朋友係到不停打飛機，其實你老老實實話自己反美斯想阿根廷翻歸咪似翻個男人囉
依家斯斯縮縮咁想又唔夠膽認

佢可能搞錯左巴西同克羅地亞掛
總之點都好諗到頭爆都要踢走阿根廷

唔知以為格仔0-3 阿根廷所以驚左佢

而家亞軍廷連力架都未必贏到

其實阿根廷贏多過冰島兩球就出線
前提係要贏到

咪就係間諜囉 垃圾

你係咪指我

迪馬 西瓜 阿古獸 美斯
大巴 賓尼加
是但 奧達文迪 馬斯 是但
是但

被害妄想症
你地得鬼閒理你亞軍出唔出局
頂盡出大半隊後備
比主隊休息

假設大家最後一場贏波 阿根廷入多過冰島一球已經夠

可以睇到攻擊球員full team上陣狂攻都咪話唔爽皮

服左你，比你係克，唔影響首名，3隊揀1隊出線，你揀邊隊丫。
邊有人有得煮死上一屆亞軍，唔煮死佢。
冇默契波04歐國盃就唔會有默契波踢意大利出局啦。
比d理智啦。
p.s. 98支持巴迪go到依家既阿迷

阿根廷冇美斯輸尼日尼亞4球

阿根廷-3 冰島-2喎

準備binc

其實你有冇睇我打啲乜 美狗繼續幻想阿根廷出到線啦

教練無料好應該咁做啦 橫掂都係踢小花一個

冰島求神拜佛阿根廷唔好輸比尼日尼亞
一輸就一齊死

原來兩埸同時踢
到時好睇囉

贏多冰島一球 同分同得失球 入球多1

格仔出後備踢已經叫放水啦
點解冇可能放水？

意粉果場係3隊爭出線，2隊3:3就一齊踢意粉出局，呢啲叫動機，克有得做上帝可能會想揀阿軍庭出局，但你估你自己打fifa？睇住隔離贏第2球就自己射返自己龍門輸多球？教練教定路要輸幾多就幾多？未玩啦屌你老母，咁弱既動機想人搞咁多野係咪癡左線

出4-1-3-2 啦！

老馬一早唔掂啦

其實打尼日尼亞呢啲速度型
應該打雙防中
如果唔係你前面入幾多球後面就畀人用防返屈返幾多球

呢度d人講放水係指
打死都要做低亞軍延
唔係出後備咁簡單

歐洲仔整死南美仔

個人意見 三間同fifa 都唔會想美斯咁早出局🙈 所以克羅班二隊放唔放水我覺得成疑。加上我二隊都想摶下下場有得出既...

Nigga 守和你就搞掂
冰島都唔方贏到格仔

就算教練都係啦
難得有場垃圾波只要唔輸得多就得，點解要用黎做冇實際意義既放水（次名對法國，仲有大把強隊未必輸過阿軍庭），用黎試2軍，試下戰術唔好？呢場克仔留力輸1-2粒俾冰島唔出奇，想佢跟住對面俾人456就諗多左了

lingard messi

黑鬼不善守，如果開頭穩守，反而對亞軍廷有用

格仔唔會放太多 如果格仔輸 尼日利亞大炒阿根廷 尼日利亞首名 格仔要打法國阿

真人winning

雖然格仔出副選
但副選都要爭表現，唔會hea踢
冰島應該都係苦戰

屌你 比我出啦

唔係話架空教練失敗咩

好想睇小花係場邊指指點點

掉阿古路去守龍

根本唔需要大炒,贏1球加冰島贏唔到格仔已經可以4分出線

穩陣就要炒

當然隔離賽果都好關鍵

其實可能場場都由小花揀人
但係 d 獲就其他人受哂

咁易炒到就唔洗睇隔離啦

事實上可以唔洗炒,win1-0都可以出線,前題要冰島贏唔到格仔
不過阿根廷究竟仲贏唔贏到尼日利亞 大家都心照

簡單黎講:
阿根廷同冰島都一定要贏先有機會出線

而冰島得失球差比阿根廷好1球，所以有喲著數

冰島贏唔到嘅話，阿根廷一零就可以
相同比數（阿冰都贏）就會係冰島出線

系你老母咩on9仔

當年美欺迷笑牙朗場邊做教練,依家就幫美欺講話說

大師力撐，阿根廷有救?

肥斯

仲有分別
就係克羅地亞已經穩陣第一
尼日尼亞就𠩐摶老命

體位球王

都係輸時
可以話係希古恩擺陣

推下先 丹麥同法國 話冇默契波嗰啲呢

丹麥同法國踢默契波 同樣格仔會放水比冰島贏等佢可以出線

推？

咁撚快縮翻入老母個閪啦？

我真係服左你

呢個post好多條屍可以鞭

幾個鐘都唔等埋佢係要申個頭出黎俾人binc 默契波要成立係2邊一齊靠呢個賽果就穩陣出線，屌你克仔要專登輸，得到既只係阿軍庭出局，默你老母咩，同你有親要幫你默契波

大師

點解要放水，同你有親

唔係放水，比後備出下場同試下唔同既陣

點樣放水？ 說好的默契波？

人唔笑，

柒頭仲有無聲出？唔係話克羅會放水咩？下屆放？

大師真係好撚勁

話撚咗架啦,淡友又中

On9 仔周芷若呢？老母個閪好舒服唔撚捨得出黎啦？

克羅地亞即使出副選，都贏到冰島
人地副選都要爭表現，邊有人想做死一世後備

人地克羅地亞係另一條線，理撚得你三隊邊隊出線

正路放水出副選
冇咁搏命打風流波係合理
你冰島自己把握到拎到3分未一齊出線，想人地專登輸俾你打默契波真係人唔笑狗都 你俾到咩利益人？幫你踢隊輸俾自己3:0既亞軍庭出局踢唔到對面線？

老馬幾high